Dell個進階面板更換一問

新買左隻芒 返去先見到有死點（唔係好起眼 話晒4k)
但陰陽角就幾勁下
想問係唔係可以call人上黎換？有冇巴打試過

P2718q 見佢官網有一欄

dell 行貨係可以call人上黎，你去佢間鋪買都係叫你自己call

Thx Bro! 佢會成隻換, 定真係拆開panel?

同埋順唔順攤 定會留難下
話睇唔到/唔覺啊咁

換翻新架啵，有明顯使用痕跡

用ips mon真係好煩 瘋狂漏光

買eizo

漏光我都算 佢一隻角暗Q左 仲紅紅地
雖然有d怕愈換愈衰

唔係掛 我隻新芒黎

聽聞頭一個月係換全新芒?

有幾新先

琴日先買 現場開左 就唔係好覺既 返去set岩位 坐定定就那野

咁打返去買個度問